點解呢期公司咁多人遞信辭職走！

利申，大公司做！
放完假反黎之後，個個部門都有人遞信走
不同年紀不同年資都有。
宜家line 經理日日同hr開會

大家公司係咪都係咁

我都岩岩resign

有更好既工咪辭囉

搵左工未！

巴打係咪同公司
我公司都係
每個星期見到個list起碼6、7個唔同部門既辭職

我公司就有人入職不到半,學識啲技術後,挖角啲同事去合資開公司(飲食行業)

派哂獎金雙糧花紅咪走囉

咩公司? 咩職位既人resign

ofcoz 係有offer 啦

冇可能係，我只係打工仔一個
只係同hr熟老友，同我講，佢話做到仆街

老細落order 炒100人
分批炒
大公司

我都好想辭

炒一批所謂o經理？

大至GM
小至薯仔
炒

獅子OO?

我公司換左ceo ，即刻落柯打炒左一批所謂既經理，全部補＄比佢地走人！
早一排，晚晩18:30話HR落去出信
比紙皮箱，19:00前要你走！
即捕即解！

係咪通常收工後18:30郁手！
一個月通知都冇！

邊間大公司抄噤多？

利是又逗晒 花紅又出埋 復活節又過完
唔走等幾時

依個禮拜走咗4個管理層
個個都100k

即走有
比時間你走都有
任你選擇
表現出公司人情味的一面

第一年出黎做野? 年年呢啲時間都係辭職潮黎架啦

利是花紅春茗都攞晒仲唔走咩

新年未走算好 同你做埋個復活節先